減肥記錄🍮

我要減肥！！
最近係咁食，肥咗幾公斤
求咁多位巴絲督促
我會放每日食咩同運動記錄
運動一星期3次

u again

Hello

樓主講下聽日食乜餸

食返個焦糖布甸先

戒食

咁無計傾

早餐一塊麥包，蛋/片裝芝士
午餐同朋友食，到時決定
不過一定揀少油少汁
晚餐有朋友生日
食幾件壽司，蛋糕一啖
盡量低卡
其實我今日已經做左準備
做左運動

我前日先食完

太甜
唔敢食了

減咩肥 盡情食

果然最麻煩都係有聚會
平時番工帶飯，放工番屋企就最keep到

啱
如果屋企食可以一大碗菜加幾舊肉，小小飯就得

ok
賣🍮

呢個po啲人好嘈

你本身幾高幾重先，我依家都減緊

百佳買個個牛乳布丁
卡路里比焦糖布丁低
不過我要暫時戒

唔like咁奶

其實出街食真係好難減

體重係女人既秘密
不過可以講嘅係我bmi正常

咩呀
賣😇

啱
我之前減肥成日食魚蛋米
好齋

垃圾抄弘b

都要朋友肯同你一齊食先得

我唔再買🍮住

佢地買返去食
所以我嗰時食乜都得

淨飲算啦

你目標瘦幾多先

Fat

5-6kg

我瘦12kg ok

我理想體重都係減5-6

羊b有排減wo

羊b聽日拎個磅磅下幾重

拎佢散步嗰粒鐘黎跑步應該有效

Keep fit真是女人的終生事業

夏天來了 無計

我用卡路里媽媽
順便計埋卡路里

做啲咩運動?
我都要開始減肥了

好掛住冬天
不過夏天啲衫靚啲

屋企個磅壞左

比羊b肥到磅壞咗

我停係度唔郁佢都會自己跳

跑步
其實增加肌肉，係咪應該舉啞鈴？
我屋企有個五lb啞鈴
會唔會太重？
如果做毛巾操好唔好？

買個新啦！
一路減住磅會好有成功感

增加肌肉只係做啞鈴應該無用..

跟條片做得唔得

NO $$$

可以試下既, 我打算做呢個

早餐：一塊麥包
午餐：

賣🍮 😍😍😍

收皮

垃圾羊
抄9我

Hi

oh~my pudding ar ~~🍮

布丁是肥豬？

🍮而家幾多K

未到肥豬
是正常體重
但講個體重出嚟，會比人話重

秘密

唔好減啦

唔好阻止我

一齊加油

好
不過今晚大概失手
食完今晚再減

好辛苦

今日食得太豐富
聽日要開始努力減

早餐 芝士糙米包
午餐 幾啖糙米飯 去皮一隻雞翼 一隻豬肋骨
小食 蘋果
晚餐 韓國餃子 小小烏冬
運動 游泳一個半鐘

好健康呀丁丁

還好啦
我對上一次游水係上年

早餐 芝士糙米包
午餐 魚蛋米

小食 🍎 半個🍊 幾支百力支
晚餐 豬肋骨 1個半 魚蛋幾顆 一大碗菜
小小南瓜，小小糙米飯